直播 華春瑩老屈12港人矮化蓬佩奧有乜企圖?! 幫全民檢測埋單計數! 左右大局

直播
華春瑩老屈12港人矮化蓬佩奧有乜企圖?!
幫全民檢測埋單計數!
左右大局
D100 左右大局 LIVE
主持：李慧玲、林卓廷
2020年9月14日 (D100 Radio)

D100 Radio
509K subscribers

=================

1700-1930 星期一至五

9月18日 星期五 20:00

立法會 是去是留
林卓廷，楊岳橋，岺子杰
梁晃維，劉頴匡，岑敖暉

D100，蘋果日報，立場新聞
直播

鄒家成講緊